頭先嗌到氣咳都無人跟機 荃灣手足聽日同我生性啲

聽日繼續
十點約定你

絲打表示嗌到聲沙啦

你邊到？麗城撚表示好多人嗌喎喎

屌我個邊完全冇人嗌等我聽日開下齋先